Google Search要Verbatim先出繁體字？

有冇巴打一樣Google通常都係出殘體大陸網results?
㩒返Verbatim先search到繁體